正妹中暑癱軟 救護員在救護車上伸狼爪摸波邊 估地方

新北市一名消防隊的救護員張人驊（33歲），去年於福隆海水浴場執行一件救護勤務時，遭一名中暑的妙齡女子申訴性騷擾，女子指控張姓救護員在非醫療行為下對她伸出狼爪，隨意觸碰她的胸口下緣，甚至言語輕佻地向女子要LINE及加臉書好友，事發後張姓救護員已被記大過且調職處分。
一名長相亮麗、身材姣好的正妹，去年6月與友人相約至福隆海水浴場戲水，不料因天氣炎熱不慎中暑，救護隊員張人驊與另一名同仁開救護車到場救援，正妹被送上救護車後，張男見其美色心生歹念，趁同仁開車將病患送醫途中，用手觸長時間摸正妹胸部下緣及腹部，正妹當時雖然意識清楚，卻因中暑全身無力、四肢發軟無法抵抗，張男竟還輕浮稱讚正妹皮膚好白，並意圖搭訕正妹向她要LINE及加臉書好友。

正妹對張男的行為相當反感，待事後確認張男觸碰其身體部位為非醫療行為後，向消防局對張男提出性騷擾申訴，消防局督察室針對張男進行訪談調查，張男雖承認有撫摸正妹頭部，並將手隔著被單「長時間放在患者腹部與其上緣」，但否認有猥褻正妹的行為。
被控性騷的救護員張人驊，2009年5月在汐止消防分隊任職時就曾違法違紀，他某日開車返回基隆住處，行經基隆地方法院前，失控衝撞一家照相館的鐵門，還撞倒停在騎樓的五輛機車，張男被救出時右腳骨折、顱內出血，其酒測值高達1.0。警消獲報趕到現場，發現張的轎車車頭撞得稀爛，被撞倒的機車不斷漏油，現場一片凌亂。
新北市消防局表示，救護員張人驊行為確有不當且已影響機關形象，因此予以記大過一次及考績列丙等懲處，同時調離原單位、列為輔導對象，消防局也將本案列為案例教育，宣達同仁應嚴守份際，避免重蹈覆轍。

sunbus

台灣人 on9 啲呢句係咪真

新北daily life

次次都係純文討論

台妹，波邊在腹部

新北市咁出眾
叫其他市點追入球

記大過
中小學咩？

咁又難怪嘅
一到夏天，叫啲人點忍
一個二個都show 身材show腳

仲要著泳衣暈撚左 點忍呀

台灣呢個地方真係5歲到50歲都中意露
次次去親都